{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113394",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 너랑나랑"
    },
    "text": "当宿はゲストハウスで6つの客室を保有しており、韓国語での案内サポートを提供しています。 宿泊客は利用案内を必ず確認しなければなりません。 共同で使用するスペースなので、利用規則を厳守する必要があります。 人数が基準を超える場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。 チェックインは午後11時以前をお勧めし、その後は静粛にしてください。 ペットは宿泊中に持ち込むことはできません。 私物の保管は宿泊客本人が責任を負わなければなりません。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。 午後11時には照明が消え、地下共用スペースは17:00から23:00まで利用可能です。 飲酒によって他の人に被害を与えると強制的に退室させることができます。 朝食は8:30から10:00まで提供され、韓国料理とパン、シリアルがメニューに含まれています。 荷物預かりとワイファイは可能で、地下共用スペースはカフェのようにご利用いただけます。 宿の周辺には山房山、龍頭海岸、和順金砂海岸、松岳山のような名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は6つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は利用案内を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は利用案内を必ず確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの推奨時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時以前をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊中に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ペットは宿泊中に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管は誰が責任を負う必要がありますか？",
            "answer": "私物の保管は宿泊客本人が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理、飲食、喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "照明が消える時間は何時ですか？",
            "answer": "午後11時に照明が消えます。"
        },
        {
            "question": "地下共用スペースは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "地下共用スペースは17:00から23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "飲酒によって他の人に被害を与えるとどうなりますか？",
            "answer": "飲酒によって他の人に被害を与えると強制的に退室させられることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には山房山、龍頭海岸、和順金砂海岸、松岳山のような名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 473
    }
}